{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053153",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74776&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천사제스힐펜션A동"
    },
    "text": "海岸沿いに位置するペンションは海のビューと海水浴場を備えています。 大川海水浴場は車で10分以内の距離にあり、海流やカヤック体験が楽しめます。 周辺にはムチャンポ海水浴場、サンファウォン、ボリョン湖などの観光地があります。 入室は5時以降から可能で、退室は12時以前までです。 ペンションは禁煙で駐車も可能です。 夏季には屋外プールが運営され、水着を着用しなければならず、男女区分があります。 カヤック体験、荷物預かり、電子レンジ、常備薬もご利用いただけますし、バーベキュー施設もございます。 バーベキュー時間は6時から22時までで、個別的にも利用可能です。 最大人数超過、肉類、天ぷら類、魚類の調理、ペット及び未成年者のご利用は不可能です。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、情報が変更される場合があります。 オンシーズンには、一部の客室の料金やプールの営業時間が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設を備えていますか？",
            "answer": "海のビューと海水浴場を備えています。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの距離に大川海水浴場がありますか？",
            "answer": "車で10分以内の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ムチャンポ海水浴場、サンファウォン、ボリョン湖などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時以降から可能で、退室は12時以前までです。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンションは禁煙で駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "夏季にはどのような施設やアクティビティがありますか？",
            "answer": "夏季には屋外プールやカヤック体験が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もございます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー時間は6時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "何を調理することはできないですか？",
            "answer": "最大人数超過、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "どのようにゴミの処理をしなければいけませんか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには何か変更されますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金やプールの営業時間が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 357
    }
}